邊到做視光檢查好啲?

以前係PolyU個到驗過。
但太難book，想轉

各位有冇好推介同大約幾錢?